
Здорово, как сам братан?
Сам нормально, всё так же скачем по битам.
Я передам от тебя привет городам,
Но есть одна беда — рэпачок не для мадам.
Здорово, как сам братан?
Сам нормально, всё так же скачем по битам.
Я передам от тебя привет городам,
Но есть одна беда — рэпачок не для мадам.
the Chemodan:
Не лицо со шрамом, а шрам без лица.
Послушай тех, кто лабает заебца.
Ты думал, твой запах — это запах самца,
Но ты первый с конца, так пахнет самса.
Пусто в зале, как в коробке из-под суши,
Мысли над нами пролетают как будто бы души
О том, что секс, drugs и рок-н-рол
Пройдут так же незаметно как вкус у «Dirol».
Потом будет джаз и soul,
Ну а пока мне надо две вещи: бас и косой.
Но и быть окружённым братвой,
Не уставая отправлять отрешенных домой.
В студии на плакатах тёлки топлес,
Просроченное молоко на губах ведь обсохло.
Даже идя на плаху буду в сопли,
Nike на ногах, стелю чёткий, не вопли.
Холодный мэном снова всё портит,
Я вспоминаю дни, но не могу вспомнить.
В зале обычный парень, прошедший за три сотки,
Понял что флоу чёткий не от водки.
И он с тех пор искал смысл в пустотах,
В десять прыгал с гаражей, в двадцать с самолётов.
Сила гнули, внизу читаю о высотах,
Осиный улей предпочитаю пчёлам в сотах.
Костлявая не раз наставляла дуло,
Приходила с косой, но райдер не тянула.
Такая жизнь, братан, такое вот соло,
Хули, давай до свидания, давай ка здорово.
Здорово, как сам братан?
Сам нормально, всё так же скачем по битам.
Я передам от тебя привет городам,
Но есть одна беда — рэпачок не для мадам.
Здорово, как сам братан?
Сам нормально, всё так же скачем по битам.
Я передам от тебя привет городам,
Но есть одна беда — рэпачок не для мадам.
